一幅圖睇明bitcoin

留名

唔明

泡沫資產喺歷史上出現過無數次，每次個trend都係同幅圖所顯示一樣，不過bitcoin只會跌得更快

恆指亦然

跌得快回得快